屎東斯同疤禾兩兄弟真係好正！

有佢兩個係度，鏝奪冠指日可待